林峯廣州世界巡迴演唱會晒新紋身

以廣州為首站的林峯《Heart Attack》世界巡迴演唱會於9月23日圓滿結束，全場爆滿。林峯不停勁舞騷肌，將全場的氣氛炒至最高點。其中一幕撕衫環節，露出他苦練多時的結實肌肉之餘，遍佈全身的紋身更是相當吸睛，令所有女歌迷熱血沸騰。原來紋身只是暫時畫上身作表演之用，並非真紋。紋身的像真度相當高，遍佈前胸、手臂及背部，心藏位置更有一個像示意「爆炸」的圖案，十分型格。

比卡超呢

紋係個乳度

即係爆乳

有爆鳩吳千語之意